Verdwenen was de grove bruine tint!
Voorbij was ook de afschuwelijk litteken had gefelst it over, en de gedraaide lip die de weerzinwekkende sneer naar het gezicht!
A twitch bracht het verstrengeld rood haar, zittend in zijn bed, was een bleke, triest-faced, geraffineerd uitziende man, zwarte langhaar en gladde huid wrijven zijn ogen en starend over hem met slaperige ontzetting.
Vervolgens opeens de belichting, brak hij in een schreeuw en wierp zich neer met zijn gezicht naar het kussen.
"Grote hemel!"
